送禮物比人 個包裝盒有破損/變黃，你地會有咩感受

vibtage